有冇人裝左煤氣乾衣機?

想麻煩大家幫手影張相睇睇，想知下面有冇收鏍絲。

下面幅圖係網上搵，想睇睇箭嘴位，即係部機同架之間係點連接，定係就咁放部機上去?

麻煩大家

問煤氣公司啦

部機係二手，我自己裝，所以冇得問煤氣公司先上嚟問

煤氣野可以自己裝？巴打有牌？

只裝機+比電+做出氣喉，煤氣嗰part另外有街行煤氣師傅駁。

部機有滾筒，你唔係覺得佢就咁放上去就得下話？
擺地下唔會壓死人
上架既野就......

就係我都驚，但上手同我講話係就咁放上去，我去上手度搬機時佢已經放咗喺地下，冇得睇佢點裝

咁都想慳
唔識就唔撚好DIY la 陣機上新聞 擇死小朋友 或者狗

慳錢師

連登仔真係好得意，咁都要衝出嚟屌人，我只係想裝咗機嘅人影張相啫

兩粒管位螺絲就咪慳啦
佢就鳩噏一句
受嗰個係你屋企人
自己諗

另外我幾有興趣知道個架係咪樓主自己裝

上手原裝跟掛牆架，我當然係自己裝，放心，後面係石屎牆用三分撞爆，掛十部八部乾衣機應該都冇問題，而家乾衣機已掛左上牆，就係覺得上手講嘅嘢唔太可信先係度問，如冇用家答到我，我都會諗辦法加多四粒螺絲。

補返張相，我部機現況

我屋企有裝，個底隻腳有4粒螺絲，可以參考吓。不過都係建議你搵返煤氣公司睇睇穩陣 一陣跌落嚟壓L死

收到，唔該。
都估到上手信唔過，我會加返鏍𢇁落去。
感謝。

好奇一問，你唔裝近窗位置條排濕喉點走？

咁樣，短箭嘴係乾衣機，長箭嘴係油煙機

另。外一面

兩個箭嘴指住嘅係單向閥。

抽油煙機同乾衣機用同一條排氣喉

有單向閥，應該冇問題掛。

未見過水喉當風喉用，閥門當風閘用...仲要唔同purpose share同一條喉

利申：無牌19工程L，你可以當我冇講過野，不過我建議你搵返煤氣公司睇清楚比唔比你咁做

就算比你咁做，但同一條喉又油煙又濕氣，肯定好烏糟

今晚番去影比你睇下
定上圖已夠？

止回閥係旺角街鋪買for風喉用，只係兩樣野share一條喉呢度要再睇睇，完晒工之後都會再測試，感謝提醒。

可以多個參考當然最好，麻煩晒。

下張睇下張煤氣費單

用水喉做油煙喉遲啲會唔會塞？ 咁玩命

你上網搵下資料，睇下排濕喉最長可以幾長

我諗諗下煤氣公司好大機會唔比你咁做，乾衣機係煤氣，抽油煙機有油....油同煤氣撞埋一齊會點

樓主，建議你call煤氣公司搵師傅睇下咁裝有無問題好過啦，睇位又唔洗錢，你咁搞如果終有一日你call維修，個師傅見你唔合格鎖你錶就唔好怪人

乾衣機唔會好似洗衣機咁高速轉動 震動問題唔嚴重 好似係

收到，咁我問左煤氣公司先，其實分翻開排氣都好簡單，係要用多半日功夫，要諗諗。

巴打勁

呢部野排氣係底
唔放得地下

懶得影
但我睇左同上圖一樣
有4口螺絲

收到，唔該晒。

更新一下，收到樓上好多手足意見之後，決定分番開兩條喉出街，唔再用膠喉，免得有危險，現時情況如下圖，唔該晒樓上咁多位嘅意見，感謝。

洗唔洗咁撚大丫 晒左個天花

膠唔膠無所謂啦
但排氣條喉一定要燒唔著

最好叫煤氣公司搵人上黎睇啦

已改左

會，已口頭通知，等裝爐時，師傅會檢查埋。

先唔講你用硬喉
圈住呢個曲位有冇斜咀？
你個T曲似係直撞，d氣有機會彈返轉頭

睇返樓上，已改咗。

而家喺分開直出街。

咁就穩陣d

買全新都好平又包安裝，做咩找命駁？

煤氣野唔搵煤氣公司
希望唔會晌A1見到你

屋企係呢款
4隻腳有螺絲上住